吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

首先，好多人會覺得吳志森係左膠，但係佢身為一個資深傳媒人，佢可以講到好多和理非既諗法同意見，聽下，思考下絕對冇壞。

和理非係任何正常社會都係佔大多數，如果依場運動要贏，和理非既支持絕不可少

片係依度，總結同建議係下面：

以下佢既節目既總結：

1. 依家每次出黎遊行既人數越黎越少，一黎因爲攰，二黎幾乎一定有衝突。咁樣令少左和理非參與。

2. 基本上運動都係以快閃為主，咁既型式令和理非好難參與。

3. 每次活動既論述/解釋唔夠（唔係整個運動，係每次活動）。例如塞鐵，佔路，塞紅隧，究竟依D活動既目的係咩？我地表達唔到/唔夠，我地自己明係唔夠架，更重要係要其他人都明，令佢地都支持。

4. 和理非活動同勇武活動做唔到協同效應，反而互相抵消。以8.2罷工為例，當日/第二日既報導集中曬係衝突/不合作運動，三十幾萬人做既罷工浪費曬。

5. 成個運動開始由五大訴求轉移去警暴/報復警暴。

6. 政府出深藍對市民，令報導變左人民對人民，而唔係政府對人民。

我自己既個人建議：
1. 集中返五大訴求。

2. 清楚分開和理非同勇武活動，每日，甚至每星期只做其中一樣，令活動有機會發酵，等果個星期既報導集中返係果次活動，亦都可以令和理非出返黎參加。

4. 和理非活動集中用集會/演講/...

5. 快閃/圍警署集中係勇武果日做。

6. 每次活動，無論勇武定和理非都要有一個目的同解釋。例如係不合作運動，例如塞紅隧/免費過紅隧，做既目的係咩？要做D野同一般市民/俾影響既人解釋返，如果可以令更多人支持，做；如果做唔到，請唔好做，做左只會每被影響既人不滿。

五大訴求，缺一不可

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

可以檢討不可指責
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推！

當然，檢討不指責

自推

自推～

Push

馬後砲 結果論無意思

推

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

都有佢嘅道理

消極論又來了
我看這是使無前例地好

檢討是為左之後既行動做得更好，冇大台冇人指揮既情況下更加要自我檢討

721 811

清楚分開和理非同勇武活動，每日，甚至每星期只做其中一樣
認同依點!
太多野發生 香港人就會比新既野遮蓋! 你試下再問人612發生咩事
好多人都唔記得
冇左隻眼既唔指811個女義士 仲有612既男老師
唔好忘記!!!

有人樂觀有人悲觀，重點係點做先令個運動贏面更大

推

818大遊行

721 811

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

和理非集中玩集會演講？俾你起大台三句唔埋兩句選舉票投泛民呀？

演講唔一定係泛民既，陳浩天梁天琦14年都會演講。

建議揾唔同光譜嘅人去演講，由本民前到泛民偏黃甚至中立但係支持成立獨立調查委員會，例如沈旭暉

沒有特別的做法
只要堅持站在人民一方
堅定地沒有一絲動搖
令政府硊底還是很有勝算
正因政府根本沒有民意

當然，團結市民，令我哋更加堅定咁企係一齊

今日入機場！
818民陣遊行！

行動少啲 但係每次都做足宣傳

有啲道理

光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可

認同
太多活動個焦點無左

認同

和理非主題同勇武主題輪住上，俾時間集氣+回氣。

推，其實唔錯

818

五大訴求，缺一不可！

push

support!

光復香港，時代革命

岩

Pish

[緊急分析]法！不！責！眾！

部份同意

邊部份唔同意，可以討論下

復香港，時代革命

太密真係唔得 咩人都頂唔順

所以民陣要出返來搞返d和理非活動, 成個運動一定要有和理非+勇武, 依家只有勇武出來, 搞到好似唔同左

推推推

都幾合理

但樓主要明白，而家因為無大台，和理非同勇武之間好難協調得咁工整，你一次我一次咁

同意，我自己嘅諗法係勇武就和理非，因為和理非活動要多d時間組織同動員。

可以用埋民記既宣傳清楚講述黎緊舉行不合作活動既原意/細節

推 行動既論述/解釋真係唔夠

818民陣遊行！